油麻地廣東道有唐樓發生火警 至少8人受傷！

手足

你扔呀？

玄牛?

玄牛收樓?

支那狗掟？

占中影響

現場緊張到
狂叫

國安法唔係好安全架咩？

準備重建

一個搓緊

搓極都冇反應.....

泛民攬炒派都已經掃走哂啦
香港點解仲咁唔安全
建制派點做野㗎屌佢老味

汽呀文盲傻鳩

有一個係咁做心外壓

一定係美國佬由美國射過嚟

PPRB聽日又有料出PO擦存在感

你老母做雞俾狗屌呀

狗仲多過消防

食緊鮑魚

帶国安法，唔怕

親子5毛C9 :又係暴徒放火

D反對派都走晒
依家保皇黨究竟做乜撚
保唔到家衛唔到国

睇直播
班狗完全係0作用
係到完全唔知做咗咩

冰鎮鮑魚

見到張相 個女人白哂

好彩唔係燒上環 否則班海味舖老闆腳震俾黑警組隊偷鮑魚海味

有黨 不怕

收樓？

SOURCE?

[size=6][b][red]#211110 愛國小青年
封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖 咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛

記得正評呢個留言 推比更多人睇到

唔願信命前生早注定 玄牛……

共產黨式收樓

救左17個，11個CPR進行中

5毛文盲

渣軍：最衰都係龍門

劏房

你老母比狗屌

一定係佢啲同胞支畜

呢D唐樓一火燭好大獲

RTHK：油麻地唐樓火警，消息指最少4人死亡。

火燭起黎湯房死梗

頭先有街坊屌黑警阻住條路消防車入唔到

Icable
4 死10傷

又係班黑警

CLS

有聲

真係阻住地球轉

RTHK（更新）：油麻地唐樓火警，消息指最少7人死亡。

有線新聞：油麻地唐樓火警，至少四死十人傷。

我Cap左你又唔PIN

非華裔r.i.p....

係咪劏房出事
仆街業主

依家真係有人死

你啲樓租唔出啦
安樂未？

非華裔人士

南亞裔人士

黑警扔啊？

rip

真

9唔搭8

而家當房傾緊租金管制

成日蝦蝦霸霸出事了

公乜鳩嘢道

上頭問責 關傷者撚事

泵水雲梯埋唔到去
又要拉喉又要駁 果d唔係時間？
班狗唔係阻撚住哂叫咩？

你真係好人
籍口都幫佢搵埋

好慘

7死

你都戇撚鳩
消防入火場救火救人呀
啲狗識咩
而家啲狗阻撚住呀都話啱

又出嚟吠呀？

收皮啦 咁撚多黑警係到把撚啊
入到火場救人？
屌你老母啦死黑警

又係劏房累事...
正苦縱容
市民陪葬

唉
RIP

唔劏你要人訓街?

NMSL
靈堂失火

Block 得

呢隻垃圾假膠嚟，大家可以直接無視

消息指，事發單位為1樓一間尼泊爾餐廳，其中一個傷者正為其兒子舉行生日派對。

據初步了解，傷者表示於上址門前見到有燃燒的蠟燭放於地上，有可能燒着隔離隔音板，引起大火。

而傷者有9個親戚在餐廳入面一同開生日會，他和另外兩個小朋友成功逃生。

我留意左你好耐
發覺你每一個post都好撚鍾意留啲博屌啲留言
你係咪有反社會人格？

又block一個